運動第一件事：我地都封地鐵封路！！

一定要先先斷狗既後路
地鐵同路面

要大規模起rb, 令和理非有空間

如果我地只守不攻
我地既退路只會愈黎愈少
而對方既補給同後援只會愈黎愈多
我地死硬

一定一定一定要斷返佢地後路！

鐵鍊加雜物，火

tui

推啊

推

(閃電戰)全民哨兵先可以對付包抄夾擊

好多人去到示威後期開始被殺人犯阻截時就睇手機同休息，單靠幾個勇武前後奔走放哨係唔夠，應係前線後面2個街口立即組哨點放哨，可行應學閃電戰的扇形推進，將前線範圍擴大以

、監視所有殺人犯的活動，以免被包圍
、保留後路撤退或轉移陣地

去到得番一條可以行更要格外小心，可以走去橫街反包，但呢點要有大量勇武先得

最重要係冇gear唔想衝唔好去前線比假象好似好撚多勇武睇餸食飯有幾多人做幾多野呀

光復香港 榮光自由

Push

鎖就得
火唔係亂用

如果閘口地下好滑會點？成條樓梯滑潺潺

冇咁多人封

Agger

和你封

要確保左真係封站先